點解下半場阿迷仲夠膽推爆1001?？

豬到4-1 仲係到吠？